
                      Tantos actores han interpretado a John Connor, el salvador de la humanidad en la guerra contra las máquinas, que este quinto capítulo de la serie Terminator en el que viajan en el tiempo podría ser un rasguño de cabeza. ¿Mi consejo? Quédate con Arnold Schwarzenegger, el "único verdadero Terminator". Sí, está de vuelta, ocupado aquí saltando zonas horarias (1984, 2017, 2029, elige un año) para proteger a Sarah Connor. Emilia Clarke de Game of Thrones, así es, la khaleesi, asume el papel creado por Linda Hamilton, y es una dinamo. Sarah es la futura madre de John, pero cuando nos encontramos con ella, acaba de conocer a Kyle Reese (Jai Courtney), el papá del bebé del héroe destinado. Entonces, ¿qué pensar cuando el adulto John (Jason Clarke) saca un Regreso al futuro y se presenta para enfrentar a mamá con secretos desagradables que no debería escuchar?
        
            